［練字］每日抄一次去到8月尾

原因係？

lm

點證明你冇抄定？

有咩目的

口口唔記得貼

LM

點先可以寫靚d

有冇用字帖？從楷書開始練

忙字個結構唔平均，練田字格有幫助
叫字個一棟唔直
就字冇咗尤個一勾

注意多啲細位嚟執同練多啲

我都練緊字，控制唔好個行距同字體比例

去書局買啲字帖返嚟抄啦，每日抄少少，手字好快靚

練字唔洗急
一筆一筆咁寫

建議初學用格仔紙寫
練每隻字嘅比例大細

一開始練
首先，矯正左個姿勢先
如果姿勢無太大問題
就搵支啱自己嘅筆
我一開始寫就用鉛筆，
紙其實買好啲嘅
會易拎到手感
個人推中南嘅格仔紙
覺得貴用文格紙都好過你果款

其實練字距同行距真係難
就算墊左格仔係下面
都會寫唔正
啲人都係話練多啲

點解橫紙要直寫

畫紙得唔得

屌你呢d叫每日抄一次
而唔係每日練一次

搵你鍾意ge字型
印篇文出黎 對撚住九宮格"練一次"
練到一樣先練下一篇
理9你少女過定宋體
邊有人咁練實字 on99

試下先

加油